求解答hkcc hotelm 暑假intern

有冇前輩可以講下 暑假intern系點？
佢宜家比左翻大陸個intern時間但系我想知系香港intern系點架

鄰國不了

你想問啲咩先 香港酒店intern 有好多間 不過只要你join咗個programme 佢就會派你去 我個陣冇得揀嘅

我想知佢大概幾時會講香港有邊d酒店可以做？同埋可能一個星期翻幾多日？ 驚今年都冇得去

好似有66間左右（一張a4紙列晒）
好似係一月尾左右有talk講
Mira Pentahotel royal plaza etc 都有
係三個月嘅intern 當長工咁

🤔66幾間咁多 有人工？ 唔知佢今年會唔會都有咁多可以簡

其實冇得揀 佢應該係睇你地區分 間間人工都唔同~4000-6000 啦

樓主係咪諗住去？

就係唔想去 但系驚今年香港冇得做

諗好係咪升番u讀酒店先好做

點解咁講？

你唔讀番酒店 咁你asso做intern為咩

知唔知可以計幾多個鐘
好似話升poly 讀酒店要有400個鐘
唔知做intern夠唔夠

唔夠 intern得650左右 我唔記得再升上去要做多少少
如果你真係想升返處去梗係做咗着數啲 到時y3唔洗咁chur鐘

Total 960hrs